國際戰線要人，要轉風向呀手足！

利申 港豬包袱真係好大，因為工作關係要同傳媒高層接觸，唔可以係工作上面表達自己立場，對唔住各位香港人

近排學人玩Twitter，發現外國人立場其實只係一班比較高級、有國際視野啲既 高級花生友 。所以我地要得到佢地加持就要更加識玩，人既天性就係同情弱者，我地要做既係扮死狗！

冇錯，的確全世界都睇緊我地，勇武做既事香港人全力支持同埋理解，但外國戰線唔會理，佢地只睇到表面既暴力，唔係有文宣組就大晒，因為對家都有，為數仲唔少，而文宣LV亦高我地見到既3毛好多好多。

而家對家連「緊急法」都出埋，證明真係冇棋行。正正因為咁，我地更加唔可以行錯一步，令對方可以翻身。

以下係一啲建議，希望大家可以集思廣益，諗下國際戰線點幫到自己

DOs
1. Solomon 好幫香港，無論尋晚獨立宣言發起人既出發點係咩都好，所羅門已經搭好下台階比我地，我地要善用（首先retweet左佢篇野先，多謝佢幫我地搵到Chinese Spies)
2. 外國人最支持既絕對唔是暴力抗爭，而係爭取自由既行為！
（繼續幫中共同香港政府宣傳佢地既打壓措施，我地如何被滅聲，點失去承諾左既自由）
3. 宣傳港共謀殺一路幫我地向外界透露真相既「第四權」（採訪權）
（可以的話，文宣組可以做尋日警察兇立場組組「高多個半鐘你都都要死」既場面）
4. 禮貌！人地幫我地唔係必然，要去幫手既人twitter多謝，acknowledge人地既幫忙
5. 港共想用緊急法限制我地，我地就順佢意，幫佢宣揚下緊急法背後既意義
（唔同既平台都有有關文宣，去download啦）
5. 你唔係玩緊twitter單機，要拎多d follower，唔好不停retweet但唔打內容，落多d相關既hashtag絕對幫到你

DON’Ts
1. 唔好再post咁多獅烏、打爛銀行既相同片，冇錯我地J得好開心（亦理撚得奶共集團死），但為左一時之快失去外國支持，值得咩？ 靜靜地贏唔得既.jpg
2. 唔好比人倒果為因，外媒最新風向：港府因示威者太暴力而出蒙面法
（繼續五大訴求，缺一不可，我地由始至終既目標唔可以變，幫大家溫固知新）
3. 反抗緊既唔止係我地既年青人，每個階層都有示威者，唔可太集中講後生仔。
第一會比對家有機可乘，話後生因為買唔到樓搵唔到錢（藍絲思想）而出黎，第二會比外國有錯覺，呢場唔係全民抗爭
4. 唔好再留係同溫層，連登充滿住我地口徑一致既手足，我地要叉電既時候可以返黎睇下post，update下，但係出面既世界先係我地火力應該集中既戰線。Twiiter要人！

請各位手足記住，對住外國人同埋外媒，我地要做弱者（而事實我地都係一班雞蛋撞高牆既人），佢地先會幫手拖！

最後有少少感想，
我好為自己見證到呢個月既香港而驕傲同埋見到香港人性既光輝，我好希望大家真係可以將一路以黎既不公同社會問題解決！但呢場係長期戰，我地要保住條命，睇中共點仆街！千祈千祈唔好將自己變成自己討厭既個種人！

我地煲底見！

光復香港
時代革命

唔好意思，打左咁大篇野阻到你時間，以下開放討論

自推 1/10

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

自推 2/10

自推3/10

其實最近Twitter多左好多人，但好似反而多左人就掛住圍爐，又喺tg攞啲鶳片放出嚟，on99

係呀 國際戰線唔同連登 唔係全部人都係自己人

自推 4/10

推

自推5/10
做人冇PR，食屎架喇！

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

自推6/10
香港人，反抗！

自推7/10

自推8/10

自推9/10